灣仔道成堆狗喺到搜捕

向金鐘走緊
手足自己小心

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打